自修室d撚樣捅計數機捅到咁大聲為乜

部機都比你捅撚爆啦嘈撚住晒

捅

捅計數機 ?

如果係TKL自修室嘅話，sorry 呀！

可能佢急住計數㗎

你覺得條數既答案係重點咩 根本重點係個節奏

威囉，型囉，話比人知佢努力溫書囉

擾敵囉

條友真係好撚煩 寫字又大聲 擺野又大聲 轉個身都砰砰湃湃

乜可以拎刀刀叉叉入自修室捅計數機咁危險既咩